### 01.11.2018
* Какие бывают пераичные ключи? естественный и суррогатный... суррогатный - это то, что я придумал, хотя можно было пользоваться естественным. Надо в этой лабе избавиться от естественных.
* AccessMatrix - убрать ID и объединить три поля в PK 
* ResourceNesting - аналогично, замутить depth.
* Rights - либо маской/ либо заменить Integer на char(1). Скорее второе.
* Добавить ON DELETE/ON UPDATE в создание таблицы. **НЕТ ТАКИХ ШТУК В Vertica**